點點點 點你老母個名咩

依加咩年代啊 隨身有部手機都上到網 點你老母個名咩
出左街拖女都點到名啦 咁你點黎做乜柒

sorry囉